各位巴打快D塞哂三條過海隧道，有好多人搭緊巴士過海返工

地鐵已經好成功，快啲塞埋馬路

push

Push